條片值150萬，唔知堅唔堅

係tg gp聽到，有條錄音

咩都無點知

我係到話二百萬 再錄段音
你又信唔信?

唔識放條片出黎，有無師兄教下我

我個group有錄音話值三百萬呀

仲有後半段
條片應該之後會出

我代入老鼠安個位
佢5球樓下我都殺

不如成張油撚晒佢啦 屌你老母

屌咪撚再講埋d無撚謂
賣幾錢又乜9錄音內幕啦
賣50萬, 100萬,1000萬我地都係無得分架啦
無根無據9傳d錄音 用下個腦啦
無討論價值可言